有冇讀完食品營養及安全/相關科目已經做緊野既巴絲

聽講讀完可以做食品廠qa qc
或有冇其他出路？
有冇人已經做緊依行
人工，前境及工作情況如何
可唔可以提供多d詳情
E行好似冇咩人咁

多數去左做康XX傳銷

好似係

QA qc是專業工種 前途唔洗講吧

咁即係乞食科黎?

讀完依科連入都冇入過依行
但身邊讀依科既人冇乜邊個留番係依行發展